點樣先可以唔好咁在意人哋講嘅野？

點樣先可以唔好咁在意人哋講嘅野？好辛苦，明明人地可以hea 講，or 冇心說話，自己又好在意，以為好嚴重，以鷹人地背後真正意思係點點，結果明明冇事，但因為自己嘅在意or 誤會而拖欠垮咗件事。

識多d唔同階層同文化既人，搵多d世藝分散注意力

要學下妙問妙答

睇開d真係要練番黎

好易諗多

番工訓練下啦 我而且直頭百毒不侵

抱住講笑嘅心態去面對所有社會

慘 打錯 係社交

記住無論做咩都係心態決定境界